天光啦 辛苦哂啦

天光啦
所有留守既人辛苦啦

祝香港人順利，祝香港平安
出黎啦！！
我請唔請到病假都由佢啦

快d去接班耶撚力

打打氣

沒撚有錯，我囡囡係護士都出
我點都要一齊出，影響下一代，都影響我地90後

哈哈哈利路亞

加油

support

請大家加油 當爲左下一代